---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3464"
date: "2007-06-13T15:52:19"
uploadBy:
- "Fruehauf Jan Niklas"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
das war ne 5 minuten lösung
ich brauchte innerhlb von 5 mi uten nbe ratsche für den kraichgau thriathlon, glaub mir, da haste dann andere sorgen... also hab ich nur auf die funktionalität geachtet
gruß und danke für den tipp,
Niklas